一人一件之前做過而加好驕傲嘅事

中學時期無論放學放假，日日落自修室溫書，最尾考到2科5**，入到自己想入嘅大學想入嘅科
諗番都好佩服個時嘅自己，而加做咩都3分鐘熱度，連番工都覺得辛苦

同班有個mk隻腳扭傷入左醫院
我自己本身就好憎呢個mk
但係呢個mk有好多mk朋友
咁佢啲mk朋友就叫其他同學
一齊摺紙鶴送畀佢
話要摺999隻祝福佢
開頭我都冇理佢哋嘅
但我靈機一觸就話我可以幫手
我話我一個人接199隻
咁佢哋就接800
去醫院探佢個日我就專登扮摺唔到咁多
剩係摺到88隻
咁加埋就888隻慶祝條死mk入院

曾經有個親戚笑鳩我Jupas入唔到U，要讀Asso，恥我老母掉14萬落咸水海，不如早啲逼我出來做Ive Grad都唔會考慮既雜工，遲兩三年搵人拍拖嫁左佢好過。我唔忿氣，發奮摺讀2年，結果最後我入番U讀到我想讀既Nursing。舊年出Ward個陣撞翻個親戚，跟著我就同佢講：「乜咁啱既？你估如果當時我老母真係聽你講逼我做雜工逼我嫁人你依家仲有無其他護士會好似我咁對你咁好服侍啊啦？記住啦，我對你都儘量做到最高Standard既Nursing Care係因為我對自己有要求同埋念在你名義上仲係我親戚咋，仲有你永遠都唔知你幾時會遇到你恥笑過、得罪過既人，更唔會知道你幾時會需要佢哋幫你手/Serve你，亦唔會個個都好似我咁「唔記仇」，所以請你唔好再亂咁恥人得罪人啦，知道未？」

後來個親戚每次屋企聚會/食飯見到我都唔敢亂講嘢驚到就來對我用敬語咁

某程度上你可能要多謝佢

on9仔

當年負責一個去海外嘅表演環節，搵歌排舞租場練習一腳踢；每個隊員包括我都係第一次跳，好彩表演當日超水準發揮，1萬人對住我地歡呼拍掌

咩表演有1萬人睇

出黎做野前好多事都好值得驕傲
做過好多成績
攞過好多獎
achieve到好多野
又好敢挑戰權威(非mk式)
出左社會之後......一件都冇

試過搭扶手電梯
前面有個小朋友
隻鞋zip住係電梯然後向前扑
我諗都唔諗即刻幫佢除鞋
否則應該會扭到斷腳
唔知點解當時會識

其實洗唔洗咁驚 窒佢2句好似揸住左佢春袋咁

你話你摺12隻，最後唔摺咪得囉 點解要攞苦黎辛

因為係佢眼中我由細到大都係逆來順受就算受好大晦氣都唔敢反抗各種人

Sor 自膠

一打五pentakill

國際露營

溝條女溝左6年都未溝到